覺唔覺就算有武漢肺炎都唔應該帶口罩??

因為我想做一個堂堂正正既中国人..

相信黨！！

ching 巧型

和你咳

廣傳俾廢老

戴口罩 勤洗手 勤換口罩

1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

當文宣貼會唔會有撕紙狗撕呢？

樓豬五毛 仲講肺炎阻住行動POST

行得正企得正 帶咩口罩呀

要病都只要中國的肺炎！

認同請分享

講得好

好人好姐做乜要蒙面